【道歉】夢境中唞緊，有時間追post，我想為發夢前一個言論道歉

呢個：
【文宣入】請立即停用「缺少無名指」手勢標記，喺西方社會呢個手勢有性交意味

有巴打屌我屌得啱，「符號嘅意思就係人嘅用法賦予意義」，我初時見到個「冇無名指」符號反應過度，唔好意思。

飲啖水休息一陣先... 陣間再發夢...

巴打你有刻板印象喎

我想問現場決定點做

廢青巴保重！！！！！！！

辛苦晒廢青巴，萬事小心，加油！

落過場嘅都知其實冇「決定」呢樣嘢
有咩形勢，就有咩對策
傾好，就做

無錯，只有共識，無決定

辛苦哂

我覺得個post有啲人屌自己友都屌得好誇張下，提醒返咪算，rest well